鄭立：香港人應該攞籌碼同商人刁

想要外國插手是要拿計劃出來交易，香港想要外國插手，方法是不斷發願，等外國大發慈悲。作為很常在外國也不時跟政府人員交涉的人，我真的沒看過任何外國政府的行為是沒利益計算的，香港人沒留意到自己的心態已變成了想靠大規模拜神去得到神力介入，己願他力嗎？香港人想要得到幫助，就要向別人交易，承諾，為何會把救自己當成一種慈善？正如我跟美國一個官員談過：你們香港人飢荒了嗎？這世上等著善心的地方輪不到香港

鄭立講嘅有佢道理，但唔知點解香港一直冇人聽佢意見

而家與其喺度嬉笑怒罵大劉點點點，不如諗方法令本地同外國勢力歸自己隊啦

香港人天真咗好多年啦，以為一切只係MARVEL電影入面嘅正邪對立，切合現實狀態但唔啱聽就屌咗老母先

學墳總講，香港人愛務虛
做正確野就返工，不了

不過你原諒我口臭一句，墳總其實平時都係流於訴諸情緒發洩多，冇鄭立咁會諗咁多實際問題同解決方案

鄭立都話：香港人均月入都夠買幾支AK-47，唔係冇籌碼。

係要考慮現實嘅利益問題多過道德感召，去令件事更對自己有利。

問題係點入手？

知易行難
鄭立得把口講乜都易

因為個個都想最低成本就想攞最大效果，咁梗係知易行難。

香港有咩籌碼比外國？

政治潔癖. 所以算啦.

錢、地緣優勢

啱呀
鄭大個口吻輕鬆d,可能比人覺得誇張同抽水，不過明個內容的話其實講得好實際

嚮香港人手上嗎？

講到香港人有權控制比邊個一樣

何況外國如果要你錢、地緣優勢
對方都可以make an offer
自己做主動

睇鄭大政治現實分析有用過睇100人情感發泄

真正做實事的話好多野唔見得光，唔排除有人做緊
黃台仰申請難民都係最近先公開得

其實兩邊都重要
只有實際而冇理念的話好易失去方向

要搵商界嘅話，首先問一個問題：邊個商人唔會歸邊中聯辦?

你自己唔去畀Signal人人哋點知你想要？

咩叫刁？刁就係大家傾一樣雙方都認為可以爭取到嘅最大利益，你連自己需要、需要乜都唔去表態，同埋唔畀對方睇自己可以交易畀人嘅嘢，點樣刁落去？

啱先都話，錢點解唔喺你度？你每年交咁多稅畀呢個垃圾政府度，嗰啲就唔係錢？

鄭立好撚醒,齋up唔做,永遠都唔會錯

狗頭軍師，成日柒。寫game cap水比人踢爆偷陳浩南放係隻game, 叫人唔好去庇護

散播失敗主義
3毛撚

想睇泛毛
六個字的名字
入黎

商人驚咩？ 咪無人幫佢搵錢囉
香港打工仔既籌碼就係自己既勞動力

佢都唔係冇理念
不過fb9 成人都係流於情緒

兩邊相輔相承